到底有冇人同我一樣？

感覺自己會關心社會，見到新聞上的示威衝突而心痛，面對強權感到無助，但係從來冇發過夢，自問自己對呢個香港付出唔到咁多，所以我好佩服前線，願意用自己嘅前途嚟為香港抗爭，但係我真係冇勇氣發夢

唔發夢就遊擊

唔游擊就遊行

每個人都有自己既position, 搵自己擅長既事，做好佢就得。

你唔一定係最叻果個，但at least 你係交到功課果個

做文宣

捐錢 捐物資

琴日鼓起勇氣罷工自己去黃大仙發夢，踏出第一步就會發現唔難

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

求大家入泥睇下

真 之前都只係後排幫手 今日黃大仙上到前線食彈
踏出咗第一步就唔難行落去
巴打如果覺得危險嘅其實可以係後排幫手遞物資
要記住前後都有好多人互相支持

屋企藍絲，冇得帶裝，0裝食彈
兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命
香港人加油！

呢排學業上遇到少少難關 (其實都唔小)
見到咁多義士為香港而戰，自己好似好多野都做唔到